樓下看更：「原來〈立場〉爱国爱党。之前怪錯左佢！」

五毛

不推廢文回覆

連登子又不願面對真相

屌 呢張相個胎記真係好明顯

。

多謝立場無打格仔。